ff撚 如果咁香港會點？

如果所有諗住自殺嘅人，都抱住同政府高官同歸於盡會點？

啲高官會喺棺材都俾人掘返出嚟
再抱住條屍跳樓